[呢頭講完] 鄧家彪刪慶祝雙十節相 重申：不會同台獨同港獨嘅人做朋友

今日係「雙十節」，即係中華民國國慶，亦是辛亥革命106周年。最近加入埋民建聯，有「雙牌頭」嘅工聯會前立法會議員鄧家彪，噚晚出席咗九龍巴士職工總會龍運巴士職工分會活動，但係該活動原來係「慶祝第106周年辛亥革命 雙十節聯歡宴會」。

佢噚晚喺自己facebook專頁上載咗活動嘅相，相中所見佢企喺一塊印有國父孫中山、青天白日滿地紅旗嘅布景板前同人合照。佢仲留言話係「慶祝辛亥革命106周年！」

不過，呢張相一出，就引來網民留言，話佢「身在曹營心在漢」、慶祝台灣「國慶」。今日Emily問過鄧家彪，擔唔擔心畀人話佢政治不正確，鄧就話因為該團體係勞顧會嘅成員，而佢係勞顧會嘅勞方委員，佢只係受邀出席活動，趁機去交流一下。佢特別提醒噚日係10月9日，佢唔係去慶祝雙十節。佢強調，自己唔會同台獨同港獨嘅人做朋友。

不過，事隔十幾個鐘，呢張合照就喺鄧家彪個facebook上面消失咗。佢仲上載咗另一張相，係自己出席一個慶祝中華人民共和國成立68周年嘅國慶活動。

who

對唔對得住國父孫中山？

呢條死MK 真係好撚弱智

改名啦，鄧家狗！

立法會選舉個陣已經覺得佢D競選廣告柒撚到核爆

漢奸 居然幫馬思克反賊

兜得好撚柒呀

彪哥永遠係我哋獨派既朋友

btw，九巴職工會

點解仲未被滲透？

國民黨老牌工會黎

柒撚到嘔

人地個時選舉有嫻姐加持架
不過最後得票仲少過咖哩飯